強烈要求你共委任譚德塞出任你聯辦主任

成個幾月輸咗成年糧了

老納help

6186 1789 6808 1995
是旦一隻

老流認同

老鳳認同